原來呢隻呢連豬係解放軍

明明係羅志祥

點解?

[img]
[/img]

後面條女濕晒

後面係女都要有心心+10啦

明明係單人運動

解放軍果個係咩廣告？咁柒嘅

教人打飛機